運動失敗原因之一，係咪班黃絲根本無自己嘅信條？

好日唔上一次高登，原来已經變咗香討

因為冇軍隊呀

有講錯咩？
嚴人寬己
無信心又唔認
咩都話支線任務
被人質疑就講「錦鯉有咩高見」
「唔通咩都唔做呀？」
對政客狗頭軍師黃店就盲撐
對政客狗頭軍師黃店以外嘅就鬥黃
咩嘢都話係PR搞鬼

得兩個原因
1. 無膽
2. 自欺欺人

一來成日FF呃自己以為有槍就敢打狗，其實重點係有膽，太多太多人唔明呢個真理，二來錯左唔肯認，敗退就敗退成日呃自己階段性勝利，散水就散水成日reframe呃自己係be water，結果連真正既be water係乜都唔知，人云亦云